發現所謂既真。本土派，真係同笑傲江湖入面既林平之冇咩分別

林平之：
死左老豆老母之後，成撚日ＦＦ身邊所有人都信唔過，接近佢既人，包括佢老婆，一撚定有陰謀，幻想所有人都想迫害佢，謀佢本辟邪劍譜
面前岳不群呢D猛人，成撚日搵佢老婆做ｃｏｖｅｒ，搵佢老婆做白手套
練撚左辟邪劍法，以為自己好撚勁，但為左殺隻２打６小角色，比２打６整盲雙眼
盲左之後，只可以賣悲情，要人可憐

林平之真係好勁架wo
係撞正令狐沖姐

勁就唔會比２打６整盲雙眼

講林平之係咪太抬舉

真 一定要建立民主中國先有大俠風範

泛民＝岳不群?

熱狗＝桃谷六仙？